---
publishDate: 2022-09-24T00:00:00Z
title: Spieltag 2 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 zu Gast beim DC Joker (Sissach) 2
description: Spielbericht über den Spieltag 2 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 zu Gast beim DC Joker (Sissach) 2
excerpt: Spielbericht über den Spieltag 2 (2022/2023) HDC Gelterkinden 2 zu Gast beim DC Joker (Sissach) 2
image: ~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_02.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/spieltag-2-saison-2022-2023-hdcg2/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import DCJokerLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/dcjoker.png';

## DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2

<GameScore
  home={{ name: 'DC Joker Sissach 2', logo: DCJokerLogo, score: 14 }}
  guest={{ name: 'HDC Gelterkinden 2', logo: HDCLogo, score: 10 }}
/>

Am Samstag spielte der HDC Gelterkinden 2 in Sissach gegen den DC Joker 2.

Der Anfang glückte uns leider gar nicht.

Nach den ersten drei Doppel und sechs Einzel lagen wir 7:2 hinten. Im zweiten Durchgang fing es auch nicht besser an, doch dann begannen wir auch besser zu werfen und konnten eine Aufholjagd starten, sodass es im dritten Durchgang auf die zwei letzten Spiele ankam um noch ein unentschieden und somit ein Zusatzdoppel zu erzwingen. Doch die Sissacher hatten zum Schluss die Pfeilspitze vorn und gewannen mit 14:10.

Danke dem DC Joker für den tollen und spannenden Darts Tag und das gute Darts Menu (Kalbs-Geschnetzeltes an einer Champignon Rahmsauce, Hausgemachte Spätzle mit Gemüse), es schmeckte super.

Auch ein riesen Dank an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/) und [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure tolle Unterstützung.

### Impressionen

![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_01.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 2](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_02.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 3](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_03.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 4](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_04.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 5](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_05.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 6](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_06.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 7](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_07.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 8](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_08.jpeg)
![DC Joker 2 vs. HDC Gelterkinden 2 - Bild 9](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_02/DCJoker2_HDCG2_09.jpeg)

#### Links

- [DC Joker](https://www.dc-joker.ch/)
- [SDA](https://www.darts.ch/)
